哥布林殺手 7 中文漢化

7

其他話數

呢套好睇

佢隻cd出左未？

樓主係井狗？

英文版廣播劇16年12月13號出第一集

日文版廣播劇17年1月15號

點解要搞斯卡哈
搞返隻龍珠魔女唔好咩

等樓豬出食屍鬼

hi丼

邊度有小說第二卷漢化

依個網真係好慢

井犬你貼一大堆妖精弓手既圖我就支持你啦

完全睇唔到